[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷專區(8) 新三巨頭 今晚食燒鵝

一陣倒夠20分你加大都唔掂
刑天開過

三巨頭冰科換基佬

冰科呢

兩大訴求

1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

POST名同終於識贏一樣

倒了

倒水刺可以一分鐘倒10分

開過啦刑天

forbes竟然比ad偷到波 仲要跑得快過forbes

300萬想點
人地ad攞成2000萬架

學友唔好入嚟搞事就得

你收皮啦你
又唔係唔知垃圾刺一節30分都倒到

[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷專區(8) 新三巨頭 今晚食M記加大

ad咁高咁大隻仲跑得咁快真係好勁

已倒5分

定啦🚬

7分

底已淆

開過會好啲

Ddr癡撚線

哇屌，真係倒水

又倒

馬刺日常

白神偷

white

白

個po 又(8) 既

小白靚偷

q3打到垃圾時間咁

舊po黎 頂住先

靚偷

之前開架嘛
白

倒晒

屌 咁快倒到1分

Gordon又起q

d 板

有冇一場波係唔倒水

屌

平安鐘time

屌你

倒撚哂

又倒水

撳鐘了

Metu

鐘聲救了一命